前線失聯21小時，請幫手搵吓

路過見到 幫手問問，不喜勿插！

推

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

push

係咪比差佬拉左唔玩得手機咋?

8成示威者都係咁上下wo

點搵呀

證明blackbloc 好成功

被差佬拉都係最多非法集結

擲野既手足全部safe

Push